2858易鑫已見底 入市時機討論

好抵買 準備入10手溝淡佢

好似好吸引

當初$5.3果時我都係咁諗

呢隻垃圾股

跌左咁撚耐而加隻野有番啲起色

開車？

怕左唔夠膽溝貨

現價4.77
每股盈利-13.63

會唔會合股